{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_049179",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42010&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "대부도 노을이아름다운펜션 운영 정책"
    },
    "text": "チェックインは午後3時から、チェックアウトは午前11時までです。 予約人数に追加がある場合、ペンションに事前連絡してください。 基準人数を超える場合、追加料金が発生する場合があり、最大人数を超える場合は入室できず、払い戻しもできません。 ペットと一緒に利用可能なペンション以外は、ペット連れの場合、入室が拒否され、払い戻しもできません。 青少年男女同室での宿泊は禁止され、未成年者の予約とご利用は宿泊施設の規定に基づいて決定され、払い戻しもできません。 入室と退室時間を遵守してください。 客室や周辺施設を使用する際には、毀損や紛失に対する責任があり、損害賠償の責任も負うことがあります。 魚や肉などを焼く直火方式は許されず、炊事道具は持ち込み禁止です。 客室は禁煙で、決められた場所をご利用ください。 無分別な娯楽、飲酒、放歌高吟は他の利用客に被害を与える恐れがありますので、ご遠慮ください。 リアルタイム予約時に重複予約が発生することがあり、カスタマーセンターを通じて全額払い戻しが可能です。 予約期間が未確定の場合、料金と料金表が間違って反映されることがあり、自動的に予約キャンセル処理され、再び正常に予約することができます。 インターネット予約後8時間以内に入金しなければならず、入金されない場合は予約が自動的にキャンセルされます。 予約は8時間以内に入金完了しなければならず、3日前と当日予約の場合は予約後すぐに入金しなければなりません。 入金の際は予約者の名前でしていただき、電話でご確認ください。 23時以降の飲酒および高声、放歌、または喧騒な行為は、他の利用客に迷惑をかける恐れがありますので、ご遠慮ください。 客室整理後は客室キーを返却していただき、ゴミは指定された場所に分別してください。 客室内での肉や魚介類の調理は禁止されています。 スパを利用する際は予約が必要で、利用時間は入室後から10時までで、ジェットスパを利用することができます。 ご利用は無料で、予約は必要ありません。 個別バーベキューを利用する際は、炭とグリルの料金を払わなければなりません。 料金は人数によって異なり、予約は必要ありません。 お子様連れの場合は、安全に注意する必要があります。 独自の駐車場があり、駐車可能なスペースが利用できます。 ペンション周辺で様々な活動を楽しむことができ、釜の使用も可能です。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックインは何時からですか？",
            "answer": "チェックインは午後3時からです。"
        },
        {
            "question": "チェックアウトは何時までですか？",
            "answer": "チェックアウトは午前11時までです。"
        },
        {
            "question": "追加の人数がある場合、どうすればよいですか？",
            "answer": "予約人数に追加がある場合、ペンションに事前連絡してください。"
        },
        {
            "question": "ペットを連れて行ってもいいですか？",
            "answer": "ペットと一緒に利用可能なペンション以外は、ペット連れの場合、入室が拒否され、払い戻しもできません。"
        },
        {
            "question": "未成年者の予約は可能ですか？",
            "answer": "青少年男女同室での宿泊は禁止され、未成年者の予約とご利用は宿泊施設の規定に基づいて決定され、払い戻しもできません。"
        },
        {
            "question": "宿泊施設のルールを守るための注意事項はありますか？",
            "answer": "入室と退室時間を遵守してください。客室や周辺施設を使用する際には、毀損や紛失に対する責任があり、損害賠償の責任も負うことがあります。"
        },
        {
            "question": "客室での料理はできますか？",
            "answer": "魚や肉などを焼く直火方式は許されず、炊事道具は持ち込み禁止です。"
        },
        {
            "question": "客室は禁煙ですか？",
            "answer": "客室は禁煙で、決められた場所をご利用ください。"
        },
        {
            "question": "宿泊中のマナーについて教えてください。",
            "answer": "無分別な娯楽、飲酒、放歌高吟は他の利用客に被害を与える恐れがありますので、ご遠慮ください。"
        },
        {
            "question": "予約時に重複予約が発生した場合、どうすればよいですか？",
            "answer": "リアルタイム予約時に重複予約が発生することがあり、カスタマーセンターを通じて全額払い戻しが可能です。"
        },
        {
            "question": "予約料金に誤りがあった場合、どうすればよいですか？",
            "answer": "予約期間が未確定の場合、料金と料金表が間違って反映されることがあり、自動的に予約キャンセル処理され、再び正常に予約することができます。"
        },
        {
            "question": "予約後の入金について教えてください。",
            "answer": "インターネット予約後8時間以内に入金しなければならず、入金されない場合は予約が自動的にキャンセルされます。"
        },
        {
            "question": "駐車場の利用方法について教えてください。",
            "answer": "独自の駐車場があり、駐車可能なスペースが利用できます。"
        },
        {
            "question": "ペンション周辺で楽しめるアクティビティはありますか？",
            "answer": "ペンション周辺で様々な活動を楽しむことができ、釜の使用も可能です。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 734,
        "QA": 610
    }
}